媽我得左啦 我成功表白啦

無乜經驗 可以同女朋友一齊做有意義既事？
除左行街睇戲食飯

扑野

要幸福呀

中出，落仔，然後感情會越來越好

兵黎咋

圖？

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就儘量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

你未溝到佢都已經摸緊佢啦，返屋企算啦

多謝多謝

女仔鍾意環保架，啪啪啪時你用套佢會走架

仲有無咩意見？

戴綠帽

Av就個個都鍾意睇啦

屌你我竟然咁認真睇晒

恭喜巴打

叫條女驗孕先

netflix and chill

瘋狂扑野中出生返5,6個
為香港出生率同少小孩政策付出一分努力
每射出一次精,唔單止射入西窿,係直接射去香港既未來
加油!